今日去kfc，見隔離枱叫左一桶雞

兩條友都搣走雞皮唔食扔係個盤度淨係食d肉

我好想攞d雞皮食

點解唔問下人？

我都係 食1-2嚿雞食埋皮 之後就搣皮食 皮食得多好漏

咁點解唔叫2嚿?

kfc叫得多先抵 特別佢啲coupon $89嗰嗰餐抵食到

呢啲賤種要打把，明明炸雞層皮先係精華

炸雞唔食皮不如白烚？

藍店，不了